{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040491",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58294&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성바닷가펜션크리스마스애견동반"
    },
    "text": "クリスマスペンションはソーシャルディスタンスのために独立した個別空間を提供します。 清澗亭海辺の遊歩道と東海街の近くにあり、休息と散歩を楽しむことができ、駐車スペースも十分です。 位置は束草観光水産市場と天津海水浴場に近いです。 ペンションの内部はガス事故、一酸化炭素、電磁波なしでオンドル式地熱暖房で安全で快適に過ごせます。 アーリーチェックインとレイトチェックアウトは事前予約が必要で、電気自動車の充電はできませんが、電気を使用する必要がある場合は追加料金が発生します。 チェックアウト後も現金領収書を発行でき、Wi-Fiを無料で提供しています。 ペンションは禁煙で、送迎サービスも提供しています。 客室はネットフリックスが利用でき、サンタとキャロルの客室ではスパが無料でご利用いただけます。 客室内の愛犬用品も提供しており、愛犬の行動に注意する必要があります。 ペンションは様々なサービスを提供しており、バーベキュー施設もあります。 法令で禁止されている一部の品目の使用は不可能であり、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 その他の詳細はペンションの事情により変更になる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "クリスマスペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "ソーシャルディスタンスのために独立した個別空間を提供する宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "清澗亭海辺の遊歩道や東海街などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "ペンションは束草観光水産市場と天津海水浴場に近いです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの内部設備はどのようなものですか？",
            "answer": "ペンションの内部はガス事故、一酸化炭素、電磁波なしでオンドル式地熱暖房を利用しています。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインとレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインとレイトチェックアウトは事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは電気自動車の充電はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、電気自動車の充電はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後に現金領収書を発行してもらえますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト後も現金領収書を発行してもらえます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンションは禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには送迎サービスがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには送迎サービスがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはネットフリックス視聴可能なテレビや無料で利用できるスパがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはバーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの周辺にはバーベキュー施設もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料のWi-Fiがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 439
    }
}